\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{graphicx}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%     BIBLIOGRAPHIE    %%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% BIBLATEX
\usepackage[autostyle]{csquotes}
\usepackage[indexing=true,defernumbers=false, backend=biber, sorting=nyt, style=verbose-trad1,maxbibnames=99]{biblatex}


% BIB SOURCE
\addbibresource{./bib/2010-2013-biblio.bib}

\input{./tex-canvas/bibtex-elements-redefinitions.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%    OTHER PACKAGES    %%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% COLOURS
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\xdefinecolor{rhodamine}{named}{Rhodamine}

% URLs
\usepackage[colorlinks=true,linkcolor=black,anchorcolor=black,citecolor=black,filecolor=black,menucolor=black,runcolor=black,urlcolor=blue]{hyperref}
\usepackage{url}

% Cut URLs in bibliography
\setcounter{biburllcpenalty}{7000}
\setcounter{biburlucpenalty}{8000}

% HEADER & FOOTER
% source : https://tex.stackexchange.com/questions/252411/subsection-name-as-right-header/252415
% \usepackage{fancyhdr}
% \pagestyle{fancy}
% \renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % enlever la règle
% \renewcommand{\sectionmark}[1]{\markboth{#1}{}}
% \fancyhf{}
% \fancyhead[R]{\small{\textit{\thesection . \leftmark}}}
% \cfoot{\thepage}

% BLANK PAGE
\usepackage{afterpage}
\newcommand\blankpage{%
	\null
	\thispagestyle{empty}%
	\addtocounter{page}{-1}%
	\newpage}

% IMAGES (EHESS AND CNRS TITLE PAGE)
\usepackage{mwe}

% LOGO BIBTEX
\usepackage{hologo}

% SPLIT BIB ALPHABETICALLY
% source https://tex.stackexchange.com/questions/150068/how-to-split-the-bibliography-alphabetically
\makeatletter
\def\ifskipbib{\iftoggle{blx@skipbib}}
\makeatother

\def\initlist{}
\forcsvlist{\listadd\initlist}{A,B,C,D,E,F,G,H,I,J,K,L,M,N,O,P,Q,R,S,T,U,V,W,X,Y,Z}
\forlistloop{\DeclareBibliographyCategory}{\initlist}
\renewcommand*{\do}[1]{\defbibheading{#1}{\section*{#1}}}
\dolistloop{\initlist}
\AtDataInput{\ifskipbib{}{\addtocategory{\thefield{sortinit}}{\thefield{entrykey}}}}


\title{Bibliographie rétrospective du CRH (2010-2013)}
\author{Jean-Damien Genero}
\date{Juin 2021}

\begin{document}
	
	\renewcommand{\contentsname}{Sommaire}
	
	%%%%%%%%%%% TITLE %%%%%%%%%%%
	
	\begin{titlepage}
		\begin{center}
			
			\vspace*{1,55cm}
			
			\href{http://crh.ehess.fr/}{\includegraphics[width=4cm]{./img/logo_crh_magenta.png}}
			\bigskip
			\bigskip
			\bigskip
			\bigskip
			
			\begin{Huge}
				\textbf{Bibliographie quinquennale}
				
				\bigskip
				\bigskip
			
			\textbf{2010-2013}
		\end{Huge}
	
\bigskip

\begin{LARGE}
\bigskip
\bigskip
\bigskip


\textbf{\emph{Centre de recherches historiques} }\\
\end{LARGE}

\bigskip
\bigskip


\vspace*{1,25cm}

\includegraphics[width=1.5cm]{./img/etalab-rose.png}

\begin{small}
\textcolor{rhodamine}{\textit{Contenu sous licence ouverte}}
\end{small}

\vspace*{2,25cm}

\begin{tabular}{cc}
\href{https://www.ehess.fr/fr}{\includegraphics[width=2cm]{./img/Logo_EHESS_2021_RVB.png}} & \href{https://www.cnrs.fr/}{\includegraphics[width=2cm]{./img/cnrslogo.png}} \\
\end{tabular}

\end{center}
\afterpage{\blankpage}
\end{titlepage}


%%%%%%%%%%% LICENSE %%%%%%%%%

\newpage
\thispagestyle{empty}

\input{./tex-canvas/etalab.tex}

%%%%%%%%%%% ABOUT %%%%%%%%%%%

\newpage
\thispagestyle{empty}

\begin{center}
\begin{itshape}

Ce document \LaTeX{} présente les publications des membres du CRH de 2010 à 2013. Le fichier \hologo{BibTeX} contenant l'ensemble des données est également disponible.

\end{itshape}

\input{./tex-canvas/xxi_about.tex}

\end{center}

%%%%%%%%%%% BIBLIO %%%%%%%%%%

\newpage

\nocite{*}

\begin{center}
	\section*{\textsc{Bibliographie 2010-2013}}
\end{center}

\bigskip

\printbibheading[heading=none]
\bibbycategory

\end{document}

